(找數）麻友係雞係公廁係俠便器係無碼女優

事緣我口多

一早估到你係反麻

俠便器

肉便器

g

口多

大聲啲

反麻勞

麻友係雞係公廁係肉便器係sm女王

貼圖啦

為左車仔，睇得出卡勞兄好心痛

嗱嗱嗱，下面係麻友友，唔鐘意睇就飛左佢啦

⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️

推

找左數就唔好推ok

G

唔好再推

樓豬反麻

全世界都知麻友友係臭雞

Mayuyu

ok

沙勞清真男人

唔好再推啊，找左數就算啦你老母

麻友係轟迷c+g

真係唔好再推

好波

唉

卡勞

唔好𨶙再推，唔好再推啊𨳒你老母

Ok

攔啦 我地迷麻黨唔需要你呢個25仔

你一向反麻

麻友G

u too g

Kalou

樓豬自2016年11月25日開始第一次用自己意志講野

麻友雞
麻友雞

笑自己

打錯字，成句唔成立

辛苦你喇，大將軍

唔好推

欣賞你找數

對你好失望

Sxxxxxx 咁都有cap

hi青頭仔

你老豆就青頭

阿勞我地唔再係手足

好失望
阿努找數

25仔，我地迷麻黨從始踢你出黨！！！

老雞

屌佢

麻

友

係

我立即 屌你老母

雞
係
公
廁

女

系

神

雞

25

連仔d保安真系好差 又比人偷我ac
我岩岩先見到個post

yes😞點解會咁

yes

Mary又要出山啦

肉便G

推夠未

屌你老母

樓主找數真漢子

推

妓女

欣賞卡勞

推夠好收手啦

良心會員

ching ho ball

自己推

唔推了

good

咩係俠便器

上面二個 我 立即 𨳒你老母
𨳒完屎眼再𨳒口啊

？

推乜

無推

唉 叫人吾好推刀比人罵

係 吉岡你推乜

係 卡牢你又推乜

你二個fired

abcdef

求連仔del post

連仔幫幫手del呢個post

沙勞唔好推啦

好煩 咪撚再推

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGg

del post未

你老母臭閪，你班冚家鏟推𨶙夠未啊

推𨶙夠未啊

就夠

推夠未？

蓋清咪推ok

K

屌你老母米撚推牙

支麻

臭

推撚夠未？

樓下係戇鳩

樓上仲on9

找數真男人 應廣傳

推

連仔del咗未？

咪撚推啦屌

公廁

邊個再推我就對佢客氣

麻友是淫蕩的死臭雞
麻友天天都要接客
麻友在高潮
麻友在呻吟
麻友是我們的~~~G

hi
hi
波蘭神鋒反轉意甲/意甲球王Milik/波蘭球王Milik/意甲神鋒Milik/波蘭神鋒米歷克/拿玻里神鋒Milik/波蘭神塔Milik/波蘭神鋒Milik/A_Milik

下一個再推既百病前身

不了

我仲未起身點睇

錯post

我愛臭g 我愛麻友友

ggg gggggg

今日夠了

以後都夠了

個名有ma嗰啲係雞

新一天
推推先

麻油雞

俾個機會你講心底話

貼多d

臭雞

試下係咪block到先

唔好係到試ok?

攞乜𨳊

佳

我 立即 屌你老母

𨳒，簽左件水貨仲要𨳍左

btw咁多日，推夠未

不如快d1001推爆佢算，唔想日日見到呢個post

講得好牙

見你咁有誠意 我就唔推post啦

幫手開2

我 立即 屌曬你地老母

屌你牙

327

唔好再推ok, 成二個禮拜啦

唔好推咁快

都唔知推乜

可恥

真係G??

皮已正

唔係g
連仔未睇到姐

no pish plz

真漢子

推𨶙夠未你老母

幫你叫緊連狗del post

On9 咪推啦

卒業了

輕輕一推

推乜交

224個正評，你班友無良心

225

226

負皮了

正左喎

=.=

下個再推既仆街跌斷腳

麻友

想問候蓋青

推 真野要推

yes 反麻必須死

下次加個臭字

認反麻咪唔推囉

上次簽到達仔已經覺得佢係 今次仲贏埋熱
十成十係g

Yes

人地原本都已經唔記得，仲推來做乜

nooooooo

Hen

收到

麻友係雞

A0 g

咪撚再推啦

俠便器聽落好似好痛

唔好再推喇

ggggggggggggg

應承我唔好再推ok?

唔好推喇

點解大家又要再推上水

一日

又要推

仲打算推到1001 跟住開2

切勤

一推再推

一連

二連

三連

四連

五連

講左唔好推

梁君彥

唔好再推了

臭g

𨳒你老母閪，你班𨶙樣痴𨳊左乜線啊，推𨶙夠未啊𨳒你老母𨳍頭皮

Su膠吉勞推撚夠未

麻友唔係雞

梁君彥 又係你條仆街

唔好推了

你先係

梁君彥議員

一正皮=一支持麻友係雞

推爆佢之後開post2

麻友是誰?

俾面樓豬 唔推了

.

放棄了

報仇

ma yao is G

唔好再推ok?

麻友係雞呀

Agger

落地獄呀
Btw 點睇麻友去真上海團做奶媽？好驚佢會

係男人嘅性愛肉塊

any link

推多三年都得

我無反你，請停止攻擊

這不是攻擊
這是陳述

客觀描

你瘋狂反麻

唔肯接受現實

唔準再推我老死卡勞啲post

好

知道

support

推埋今次

俠便器是咩來

右邊咩名
Btw G

自己分下 分到話我知

之前鏟光個頭哥個？

係喎

話晒都前akb48 fans，有返兩道散手

我淨係留意最出名嗰堆

回錯post

屌你老母
咩都無回
回咩錯呀

Amazing Grace! ma yui is G
That G how much one Q~~~~~~~

麻友是G?

Gggggg

推𨶙夠未

點解你地要成日jer住我老死卡勞

推𨶙夠未啊𨳒那媽閪

YOYOYOYI MAN

不要再推

流放雞

Mayu

再推死全家啦

人總有一死

G

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

為左隻g死唔值

屌講錯野

反麻狗confirmed

反麻=高汁

彩姐有你呢d......

麻友G

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

其實彩姐好多方面都高汁 有樣有靚聲有好身材 美中不足嘅係有劣汁嘅立殺fan屎

sor

g持

peace

迷路高汁好多

樓主

推左四個月

麻友都做左唔止四個月雞啦

山本彩同麻友都係雞係公廁係肉便器

駁唔到

做咩

山本彩同麻友晚晚同大老闆上床做愛

全部都係臭雞

找左連仔求救了
連哥，麻煩你將呢二個post 移去黑洞

G就係G

為左隻G墮落到乞連狗

麻友做雞

你改名叫山本彩加💖😘算把啦
你唔配做彩姐fan屎

YUI=g

條友勁垃圾，垃圾fan屎

岩牙清
同埋樓上隻蓋狗唔該收收皮

收爺啦== 成日係度單單打打

如果你改名叫山本彩加💖😘嘅話禾吾再叫得25

推到開2

唔好開

有排

Mayu G

麻友畢業要下海了

大大隻白毛雞

尊重啦屌 雞都係人

𨳒你老母

agger

臭G

麻友起碼做左四年雞啦

做咩西野 自推

我會開2

有 麻友係雞要長傳

叫連仔黎算屌你老母

惡意洗版等比連仔罰

三開屌你老母

Ban曬su膠吉努

不推了

F

Q

D

屌你今晚推爆 我今晚開

837

839

841

845

人手推爆post 無人知

我檢舉算

實在是推不動了

857

858

姫

！

肥G

爆未

我記得仲有幾張 求link

我係想要link嗰張死圖 [url]呢個showgirl 對肉絲腳都唔錯啊

LIHKG @ Android[/url]

fuck

開定2

一定開啦要

叫連狗幫手del

佢都反麻

雞本彩

幫幫手叫連狗做野佢惡意推

會員Su膠吉勞利用分身短時間內重覆無意義留言達到洗板效果

仲唔認su係分身屌你老母

Yes放去站務台bam硬今次 又分身又洗版

現實邊有咁多人中意雞

開2

（找數）麻友係雞係公廁係肉便器係無碼女優2

開左

937

942

946

947

948

949

950

（找數）麻友係雞係公廁係肉便器係無碼女優2

952

954

955

956

957

963

964

966

972

984

985

988

終於爆post